# Transcript of Pepper&Carrot Episode 20 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 20: Das Picknick

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|1|False|- ENDE -
Impressum|2|False|12/2016 - www.peppercarrot.com - Grafik & Handlung : David Revoy - Deutsche Übersetzung : Carlo Gandolfi
Impressum|3|False|Basierend auf dem Universum von Hereva von David Revoy mit Unterstützung von Craig Maloney. Korrekturen von Willem Sonke, Moini, Hali, CGand und Alex Gryson.
Impressum|4|False|Lizenz : Creative Commons Namensnennung 4.0, Software: Krita 3.1, Inkscape 0.91 on Manjaro XFCE

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Impressum|1|False|Pepper&Carrot is komplett frei, Open Source und wird durch die Leser unterstützt und finanziert. Für diese Episode geht der Dank an die 825 Förderer:
Impressum|2|False|Auch Du kannst Pepper&Carrot unterstützen: www.patreon.com/davidrevoy
